★141唐樓封樓，會唔會一堆g worm匿在櫃內？

叫隻g 做代表去驗，堆g worm匿到next day 12:00pm才走

因為私樓根本冇name list

係蓋老母咪好大鑊

U is one of 被困g worm

行政拘留14日

點解你日日講呢件事你都幾撚煩

香港法制文明啲行政拘留14個鐘就得

現在日日封區

因為你受影響，日日call old g 都被封

老貓係常客

屌你仲問， 加鐘喇！

樓主pin

蓋狗日日叫雞身體好啊

正常人扑嘢都唔會戴口罩